# novel

- title: 俺　VS　人類　～アンデッドを使役して王国を襲う俺～
- title_zh: 俺　VS　人類　～使役不死者去襲擊王國的俺～
- author: もこもこ
- source: http://ncode.syosetu.com/n9551cp/
- cover: https://img1.mitemin.net/ae/0w/ddthkl4dwwlfc9m245d68op5ov6_iyg_15o_1mu_8yhc.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2017-02-19T19:03:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0001

## series

- name: 俺　VS　人類　～アンデッドを使役して王国を襲う俺～

## preface


```
鈴木在發覺的時候，已經在Online RPG裡。

「不能登出……」

想要找出回到原本世界的方法，就在周圍閒逛的時候，發現了一個遊戲角色。但是，想要跟他撘話，把手撘到他的肩膀上的瞬間

「哢」

頸骨斷了﹐被殺害了。
在那瞬間，作為"極惡人""殺人兇手"的他開始了第二個人生。


VRMMOに一人だけ転移し取り残された主人公がNPC?相手に無双する。

---

鈴木は気がついた時、オンラインRPG（ロールプレイングゲーム）の中に居た。

「ログアウト出来ない……」

元の世界へ戻る方法を探そうと、辺りを散策した所、一人のキャラクターを見つける。
しかし、話をしようと相手の肩に手を掛けた瞬間

「ボキン」

首の骨を折り、殺害してしまう。
その瞬間、"極悪人""殺人者"としての彼の第二の人生が始まる。

---

ゾンビ娘、スケルトン、悪党、奴隷。
RPGで定番のモンスターを使役し、立ちはだかる正義を駆逐し仮想異世界の覇権を狙う。
愛犬ならぬ、愛ゾンビ少女との冒険ダークファンタジー。

*グロテスクな表現を含む場合があります、ご注意ください
◆がある回は画像付です
```

## tags

- node-novel
- R15
- VRMMO
- syosetu
- アンデッド
- ゾンビ
- ダーク系
- チート
- ハーレム
- バトル
- ファンタジー
- 主人公最強
- 戦争
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 異世界
- 異世界転移
- 魔法

# contribute

- qaz9133684
- TXiMu
- 宅萌文化
- SXA_sz
- DarkBlackNam
- 閃光中的火把
- 澪漓
- 飄零leaf
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n9551cp

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n9551cp&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [俺vs人类吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%BF%BAvs%E4%BA%BA%E7%B1%BB&ie=utf-8 "")
- [lightnovel.cn](https://www.lightnovel.cn/thread-849235-1-1.html)
- [整合帖](https://tieba.baidu.com/p/5030026673 "整合帖")
- 


